清真咖哩

食咖哩好睇個人口味
有人鍾意港式、馬拉咖哩
接受唔到重口味既印度咖哩

我個人就鍾意更重口味既巴基斯坦、清真咖哩
嗰種辣椒香、薑味好正

咖哩羊腩

賣相無其他咖哩咁好,但更濃

無印度咖哩咁杰身,其實淋少少上飯已好夠味

係邊度同幾錢

咁邊間好食 有冇介紹

lm等地址

正呀
如果轉埋軟淋口淋薄餅仲正

唔錯

清真惠記
$46(連飯)

未入嚟都估到係惠記

cwb 清真惠記
葵涌 穆斯林咖哩魚

嫌遠既話,佐敦亞龍都入得口既

九龍城清真牛肉館食過
好正冇咁"漏"又夠香

鵝頸橋熟食中心果間都唔錯

亞龍新舊都唔太得。

鵝頸熟食中心已經係灣仔 唔係銅鑼灣

咪就係佢講果間

我覺得呢種咖哩配飯好味d
印式杰身嗰隻先配薄餅

呢間好食，但確實比以前差咗好多，我成日想搵呢款咖哩嘅食譜都搵唔到

就係呢個賣相先吸引~

有無印度咖哩推介 想食牛油烤餅

清真牛肉館我好多年無去lu

啱
好多時我都喺cwb地鐵 a出口行過去
習慣左叫嗰度做cwb

你有食開咪知道囉
馬拉、印度嗰d咖哩鮮色d
嗰面有d cream
又膠膠地令令地咁
一般人睇會覺得吸引d

清真惠記個咖哩 佢啲燒味都好撚正
上次個阿姐仲問我加咖加啲咖哩汁 諗起都想食

我覺得亞龍好食d

巴東牛肉邊樹有好食

不過佢d燒鴨皮唔脆嘅

有好多渣嗰隻咖喱係邊隻?

做薄餅夾心好正

曾經我都係咁唸
不過舊年聖誕食亞龍
咖哩唔係好夠味
之後無再去

中出巴有冇同過南亞妹一齊呀

屌你la
寧願吊你都唔吊南亞妹

我識果D好正 靚架 索架

不了
寧願吊支那狗

亞龍好似有2間 邊間好d？

亞龍好食過阿龍好多
利申:兩間都半年無去

真係無乜邊間印尼野好食
之間食佐敦峇里巴東牛ok
不過好貴

唔明

其實海記同惠記d 味好似差唔多

你去唔啱時間，有時係好脆好好味㗎...

隔離車仔麵重正

鐘意配餅食，但好多都比得好少咖哩

racist

+1
但係呢個價食燒味飯算貴

only食燒鴨當然唔食佢
但咖哩鴨飯冇得輸

清真即係點

佢啲燒鴨都好食呀，嫩口脆皮，加咖喱汁一流

海記淨係食過燒鴨

可能三點先去,太晏

中午去超正